{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1031295",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "누벅 레더 벨트 NUBUCK LEATHER BELT"
    },
    "text": "このベルトはすっきりとしたデザインのヌバックレザーベルトで、フォーマルルックからカジュアルルックまで多彩に活用できるようにロジウムメッキされた高級感あふれるバックルが特徴です。 ベルトレザーの幅は3CMに設定されており、スラックスやチノパンツと特によく合います。 このベルトの表面はバッフィング作業を経て毛羽立ちを生かしたヌバックレザーで製作されており、柔らかい肌触りとほのかなカラーが目立ちます。 内側には革素材本来の自然な外観と質感を持つナチュラルタイプの革を使用しています。 内部には補強材を追加してボリューム感を高め、耐久性を高めました。 このベルトは高級ベルト専門製作会社の工場で几帳面な工程と厳格な検品過程を経て高い完成度を誇ります。 また、こちらの商品はウエストサイズによって28、30、32、34サイズで構成されており、1インチ単位で調節できます。 男性の中では、24 歳から 33 歳までのさまざまな好みのために多くの人気を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベルトはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このベルトはすっきりとしたデザインのヌバックレザーベルトです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどんな場面で活用できますか？",
            "answer": "このベルトはフォーマルルックからカジュアルルックまで多彩に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このベルトの特徴は何ですか？",
            "answer": "このベルトの特徴は、ロジウムメッキされた高級感あふれるバックルです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような幅ですか？",
            "answer": "このベルトの幅は3CMです。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このベルトはバッフィング作業を経て毛羽立ちを生かしたヌバックレザーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このベルトの内側はどのような素材ですか？",
            "answer": "このベルトの内側にはナチュラルタイプの革が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのように耐久性が高められていますか？",
            "answer": "このベルトの内部には補強材が追加されており、耐久性が高められています。"
        },
        {
            "question": "このベルトの製作工程について教えてください。",
            "answer": "このベルトは高級ベルト専門製作会社の工場で几帳面な工程と厳格な検品過程を経て作られています。"
        },
        {
            "question": "このベルトのサイズについて教えてください。",
            "answer": "このベルトはウエストサイズによって28、30、32、34サイズで構成されており、1インチ単位で調節できます。"
        },
        {
            "question": "どの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "このベルトは男性の中では、24歳から33歳までのさまざまな好みのために多くの人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 415
    }
}